呢兩日應該會落雨 記得帶把遮出門

邊款直遮比較硬淨啲

千祈唔好買euroschirm啲直遮，好唔硬淨架

求推介